咪撚再理人影唔影相啦好冇

你話人地影大頭都話姐，樓上咁遠影到條春咩。
我知啲人係咁影影影係好煩好on9,
但好多其實都只係見咁多人貪得意影下，就比我地屌老母/射激光，有時仲搞到自己人/記者。

我諗大家都有睇過/share 過一條片，大概係講咩警察嘅聲譽係一舉一動一言一語得番黎，用黎串9啲狗爛仔格。其實我地都一樣，要比人知我地唔係貪好玩係為香港好先行出黎。

試下：
有人影相，手足小心

帶番口罩